
 Pri stotridsiatke
na miestnej komunikácii
po tom čo vykašľala
zvyšky bronchitídy
lexaurinu
a nazelenalého smiechu
z minulého týždňa
sa jej v očiach
opäť zjavil život

Samota ma vrelo objala
a tak som ju rýchlo
schovala do vrecka
k svojej prvej tajnej láske
a papieriku od žuvačky



 
